想請教下觀塘既朋友

有朋友想由觀塘到荃灣參加集會，請問可以搭咩車？

太耐無搭 印象中街市有個van仔站好似有紅van去

宜安街有紅van

新開既33號巴士可以去到荃灣西
啱啱見到架走左

紅色跑車

40 都得？

謝謝各位

紅van, 40都要行一段路

搭42c 近d

不好咁想不開搭40
42C首選